Apple  拆完股 $130 期待區

幾時拆

我地既星期一晚

咁果日係咪會停牌？ 定係繼續trade

28號派定先 31號先trade得

咩APP 睇到

同問

即係咩姐

Pornhub

Thx ching 已經睇緊了

拆完多數升定跌？

TSLA 同AAPL 都高位入左幾股玩下

tsla升空了

美股用SoFi 囉 唔好撚新手

g持

點解打到🍎做標題

最後個日先入會唔會拆唔到
一直好好奇 500蚊買100蚊貨

兩舊

依兩日都唔識上wo

8月24 日或之前入 ？

130?
我諗每日升10蚊 半個月升到200



上返400先啦

窮撚等130蚊入

呢幾日好大機會跌
賺既最好走走先

唉 妹下妹下咁 130 都成問題

走一半先都好

緊係揸到拆股啦，邊有人係度估佢跌唔跌

萬一佢升咁點？

點解要開post

拆股前一定企係500 個個買左要放都等埋拆股啦
都唔爭個10蚊8蚊啦

其實歷史上拆股升多定跌多？

咁萬一跌點算

睇你覺得佢係唔係優質股

基本上依d優質股

長期持有都贏9成

下下諗短期升跌仲辛苦

升咗咪又出個苦主post囉連登生態黎

咁停牌又點算

點算問你阿媽啦

升呀

咁ww3又點算

咁世界未日又點算

萬一佢跌點算

睇期貨 今晚準備走鬼啦

咁宇宙大爆炸又點算

升到500，依家入場費貴咗咁多
拆完先多人再玩

唔走鬼點洗倉
唔洗倉我邊有得加倉

細戶留名

Lm學野

新手問 $500入左 拆完股即係點？

即係28號收市前買都仲係拆股前個價？

你到時睇咪知唔通一拆完會即刻上翻500咩

變$0

一拆4, 拆完變4股500

Apple拆親都升
不過過往表現唔代表下一次都係一樣

因為我上planto睇佢咁講

2020年8月24日（周一）：收市後記錄合資格獲取額外股票的股東
2020年8月28日（周五）：股東將獲分配分拆所得的額外股票
2020年8月31日（周日）：根據納斯達克證券交易所安排，由這日起蘋果將以分拆後的股價交易

但呢度好似冇人提過24號

24號呢個日子係方便AAPL知道啲additional shares需要派俾邊個
31號呢個日子係決定呢啲additional shares最終落喺邊個隻手
例如A君本身24號or before持有AAPL shares，AAPL就會俾additional shares A君啦
但係A君又喺24號後賣哂俾B君
咁A君的brokerage就會自動forward additional shares俾B君的brokerage
如此類推 如果一直繼續trade 就一直forward
最後additional shares就會最終落入31號開市前仲持有緊嗰個人

24號應該係佢紀錄街貨有幾多要拆股
即係就算你24號之後先賣，都唔會額外有4股

咁我今晚買 係買5xx 一股，有無得收拆股？

有

係鬼
係200股4蚊

又要燈
屌樓主老母

Thx 巴打 好詳細

Thx 巴打

而家入？

講個理由嚟阻止我入手

但你今晚買完 星期五你都唔會有額外股架喎
咁得1股咪由500跌到120蚊

利申唔識 有冇人講解吓

咁講即係而家仲入得切啦

係呀要斬倉喇

派息就和味啦

梗係啦

$500/4股都有$125啦，仲唔大量入手

入左先定係拆左先入

睇你覺得拆完之後會唔會飆升

姐係今個禮拜仲入得！！！
今晚再買

係阿 快d沽空 到時500變120 仲唔發

$505 高J咗
拆完真係$130至好呀

就你呢句我拆後先入貨了

505 515都未出聲

515入左既人仲係咪到

如果明晚放，仲有無股收？

做乜鳩

冇

其實點解仲有咁多人問d on9問題，如果宜家買咗冇股派，就唔會仲有交易啦

呢幾日都係大單大手大手入
但係都keep住磨
應該拆完會操作一大波

其實我鳩嗡吓，唔使咁認真
利伸：長期持有

good 依d股都唔長期持有，就真係唔適

合玩股票

拆完即日升到500！

上星期487.3高j咗

515呀

多謝你 終於有人答咗 心諗講咗話唔識 虛心求教又唔得嘅

咁咪再拆！

再升番上500！

仆街啦 連燈有個咁的post

嘩咁仲得了？
全世界一齊放appl

終於可以賣少少賣少少，攞番啲現金

即刻入返兩手先

上星期夠話460鐵底

巴打真係有心機
咁撚易明嘅問題都要問 唔通24-28買班人會無得拆咩
用下常理諗都會明啦 咁都要問班人真係弱智

認真一問 今晚入蘋果 仲有無得拆股
佢話24日完成股權登記 咁我今晚先入會點？

sor 自膠

點解我會同咁多弱智既買apple
佢拆過咁多次
是但Google 下都有答案啦

見咁多人利申自己新手咩都唔識黎掩飾自己唔用腦又懶google就炆

啱呀，美國係創造歷史，唔係跟隨歷史

一味跟同炒果個係中國

500就拆

Amazon 3300都未拆

瘋狂升瘋狂拆

唔拆個泡沫係咪會爆？
Sor我係咪知得太多

我唔貪心，拆完125,升到400就散水

等佢肯拆又可以炒

真..其實google下就會明

利伸：新手

即係要現價升3倍，6T市值
重話唔貪心

貪心應該係拆完上500再拆,之後等300就走

其實用下常識都知啦

唔貪心 坐到拆3次後上返400先走

好撚煩 問問問 問乜柒
Google都懶 學人買股票
有啲直程常識都冇
跌少小又叫哂春
好心讀緊書就去翻學術台 驚就做定期

等下 實有機有

留意到好多學生哥
爸爸俾錢炒股票？

穿110

坐到上600

Wahahahahaha

無啦
機構係咁空

穿$100 plz

包生仔牙

My stocks 個app 當左拆股係跌3百幾
可以點較返正常計

人手將每個交易除 但係DAILY會變負數

你有冇入返3倍0蚊股入去

得左啦
Thanks

130

年尾上500再拆過

對比tsla咁渣

對比tsla aapl升得慢咁多

tsla坐緊火箭, cls

appl 穩陣d.

free fall緊lol

appl fall得勁啲

咪又上返

慢慢升好過啦 坐得舒服d

可能因為自己冇入，總係覺得tsla 會爆

手上有d 其實都驚驚地
升得好誇

唔敢入，allin aapl 當儲錢，玩咗一個星期多d, 升成10%
每個月出糧買幾千

我上星期一買到依家都無咩點郁過喎

130啦

盤前等到依家都想佢回先入
然後睇住佢升

好似打飛機咁不停破頂

放左1/4

屌隻call唔跟升

關140 post 啦

開$150post啦

你call幾錢

好彩肯跌返落嚟

細價到咁都trade波浪

on9仔先咁trade

一次棍升無回頭
佢trade廿次波幅都唔夠人坐貨賺得多 仲未計手續費

Trade 波幅好處係跌市都有得執少少

同埋唔係日日都升5%，日日咁升緊係買黎長渣

用緊Firstrade 黎trade aapl 波幅

炒long call 一次賺幾千鎂就話姐，正股當option咁炒，仲要係aapl 富途真係多謝你

On9

尋晚計落比起長渣賺多左一倍
無論咩股都咁玩，放係到得個睇字太悶

炒option算啦咁你

呢d咪賺涷飲錢囉
賺得多仲可以轉特飲

其實短炒正股好常見，如果唔係邊黎日日咁大Turnover

短炒你炒d 波幅咁細既股

49x 入？

盤前125.3入到

送錢比富途

買完跌咪等升，同一開始長渣冇分別
賣完升咪等跌，但要睇得得夠準
keep住買價永遠唔低過賣價，賣價唔低過買價就得，計好條數賺多好多
appl波幅唔太大先好炒，隔離tsla我都唔敢炒，一陣賣完個價真係落唔返嚟，appl炒左咁耐都未出事

我廿萬一次 幾豪子都執到餐飯嘅

505

本均一手都係126,見到家鄉啦

窮撚係咁上下

應該會揸多一陣
大選之前放
今晚再入貨

Tesla點睇

跌點計先 用20萬去換100usd 值博率係幾多

High risk high return

散戶未撞死前係唔會話自己唔理性

有冇人打算長渣但而家個信念都唔係好夠穩
利申拆前$260貨

長揸先有錢賺

大選前會空倉

想轉2成aapl倉去tsla玩下

10月頭定10月中會清, 定睇情況

10月頭清左堆先
出左疫苗再買返道指成份
未出前會重倉科技股

回調果陣會喊

cls

回調咪入貨

琴晚我都係咁trade

上面咪解釋左，跌嘅話咁玩比起長揸SH反而仲可以減低個損失，唯一危險係賣完跌唔返落嚟，唔明就算

正所謂一陰一陽之謂道

大家都有自己嘅一套

佢地係咪覺得跌一定直插
唔會有波幅

可能佢哋覺得只升不跌

升左咁多，點知佢係咪泡

炒波幅賺少少得黎有夠保險，幾啱依家用

我都想咁做，可能拎10股aapl 嚟玩，每日賺20-30 usd, 賺下d食飯錢

牛市就易玩，想知熊果陣點玩

今日入左，等$135放